用鬼椒粉

有冇人知咩地方貫到鬼椒粉? 整辣椒水用佢會唔會好D?
鬼椒粉辣椒水,真係生命流暢